(七月/邪道/熱血) 輕羽飛揚/羽球戰爭 PV2

連隱瞞觀眾都廢事 直接係PV比大魔王女主你睇
搶人老母

push

動畫望落無漫畫咁吸引wor神父

漫畫魄力大d 唔知係咪因為定格

呢套好睇

睇女主黑化 正到仆街